# Execução do entregável

`roscore`
`python3 talker.py`
`python3 listener.py`

## Observações
- Fiz o mesmo exemplo de aula, um nó que publica um ponto e um outro nó que escuta o tópico de ponto, e publica a distância no tópico de distância.
